拖延症康復者請入

重要事 本應一早預備 又拖到前一晚先做
回想過去種種 驚覺自己過左10年依然零進步
好撚可怕
係咪死症黎 定我特別廢先咁

末期

kill me

其實咩心理

無撚用架

同自己有仇 中意suffer

我都有少少

是

少少其實正常

好似自己出緊post

點解會咁失敗

但有好多事想做

已患絕症等死中

一事無成

病友(未康復)路過
你係俾“開個頭好鬼麻煩”呢樣野卡住左啊
點醫？
我唔知sor

留名

我都係咁樣，前日開始睇番一本自己買既書，有番少少希望、鬥志，希望會改善倒。

以前份工好遊閒，又無人管變到勁懶成日last min先做野。
轉左份好Chur既工，立即改變哂

我身邊好多呢種人，
自稱黃又唔登記選民，
拖拖下搞到又冇得投票

睇緊呢個post嘅同時繼續拖延

試下五秒定律 想做要做就即刻做

感謝希望你都成功

放低左部電話 拖延症好左七成

一般人或多或少對將來有憧憬 希望而家付出將來有回報 而我冇 所以做野冇動力 都幾難搞